「緊急！」 我係咪成日處於猝死既邊緣？？？

我頭先半夜訓教，
訓到有一刻，本身發緊夢，係個夢入面feel 到個心臟& 頭
都反射性 feel 到有股能量，壓迫緊出黎，好似射精咁
壓迫去到某個位，就會爆出黎，然後一起身就feel 到個頭唔舒服

呢d 情況我舊時都試過唔少，起馬有5次up
大部分都係過勞之後，e.g. 通宵左一晚，再去訓教，
訓訓下就會有呢d 好唔舒服既反射動作

舊時食野唔知係咪營養唔夠+ 飲咖啡
一郁動果時，行路會行行下個頭腦有反射動作
個腦會突然好似充氣咁，慢慢壓迫到爆炸
然後個頭就會好痛，暈暈地，好唔舒服，會低沉晒

屌
我係咪爆血管
會唔會腦積血架

睇醫生啦問

死廢柴

仲唔快d睇醫生 見你好多個post都話發夢扎醒點點點

年紀，幾高幾重，有無定期食某D 藥

on9 上網問

當連登係華陀
睇醫生啦問

渣ge

係咪有時會好肚餓 有時好眼訓呀？

今日鬼節 樓主rip

係咪手指尾 d 指甲生得特別快呢

係唔關事架 求其答你 d 野姐
睇醫生啦柒頭皮